# 1단계: 필요한 모듈 import 하기
   어플리케이션에 필요한 모듈을 불러올땐 require 명령을 사용합니다.\
   다음 코드는 HTTP 모듈을 불러오고 반환되는 HTTP 인스턴스를 http 변수에 저장합니다.
```javascript
var http = require('http');
```
# 2단계: 서버 생성하기
1단계에서 만들은 http 인스턴스를 사용하여 http.createServer() 메소드를 실행합니다.\
그리고 listen 메소드를 사용하여 포트 8081과 bind 해줍니다.\
http.createServer() 의 매개변수로는 request와 response 를 매개변수로 가지고 있는 함수를 넣어줍니다.\
다음 코드는 언제나 'Hello World'를 리턴하는 포트 8081의 웹서버를 생성해줍니다.
```javascript
http.createServer(function(request, response) {
   /* 
      HTTP 헤더 전송
      HTTP Status: 200 : OK
      Content Type: text/plain
   */
  response.writeHead(200, {'Content-Type': 'text/pain'});

  /* 
      Reponse Body 를 'Hello World' 로 설정
  */
   response.end('Hello Worl\n');
   
}).listen(8081);

/* 
   3단계: 서버 테스트 해보기
   1단계와 2단계 파일을 합쳐서 작성해보세요.
*/
console.log('Server running at http://127.0.0.1:8081');
```